香港變深圳，藍屍廢佬唔係應該多謝黑暴咩？

日日話大陸咩咩咩好，香港要學大陸，要用華爲小米，日日食海底撈，著李寧七匹狼，宜家無三權分立啦，宜家依法治國啦，要聼黨話跟黨走，特首變市長啦，打大陸疫苗啦，全面大陸化wor，d 藍屍廢佬唔係應該好happy 咩？點解要日屌夜屌話人黑暴呢？

深圳唔係d 藍屍廢佬夢寐以求既地方咩？唔很明

算把啦
大部分藍屍廢老都係自私
口講就話深圳呢樣好個樣好
最後咪又係疊埋心水移民，或者收埋本bno

聼過無數人話香港跟大陸唔好咩？認祖歸宗，轉頭話返加拿大